覺唔覺見到袁禮林會影響情緒

唔覺

見到會開心好多

見到沙勇新會

經過一些沙勇新
那裡只得沙勇新

想顏射禮林比沙sir睇

覺唔覺冇得同樓主食飯會影響情緒

還我 Angela

角

收皮啦耶撚

佢去咗邊

死左
利申：789噏大師